緊急 救命 岩岩沖涼反左包皮

唔小心一劣反哂出黎
而家係咁扯包皮個條橡筋
有冇手足救下我

用力少少扯斷條橡筋 之後就好輕鬆反到無問題

DLGH 頂硬上2邊捉撚住條橡筋反返上去

圖

Call白車啦 上黎問有咩用？

細個無教你反

自己剪斷條筋, 咁就唔會扯實了